lx(test)

Cpu?????